@article{rozarie2017manajemen,
  title={Manajemen sumber daya manusia},
  author={Rozarie, CV RA De and Indonesia, Jawa Timur--Negara Kesatuan Republik},
  year={2017}
}

@article{tangkuman2015penilaian,
  title={Penilaian kinerja, reward, dan punishment terhadap kinerja karyawan pada PT. Pertamina (persero) cabang pemasaran suluttenggo},
  author={Tangkuman, Kevin and Tewal, Bernhard and Trang, Irvan},
  journal={Jurnal EMBA: Jurnal Riset Ekonomi, Manajemen, Bisnis Dan Akuntansi},
  volume={3},
  number={2},
  year={2015}
}

@article{gonzalez2016capability,
  title={Capability for continuous improvement: analysis of companies from automotive and capital goods industries},
  author={Gonzalez, Rodrigo Valio Dominguez and Martins, Manoel Fernando},
  journal={The TQM Journal},
  volume={28},
  number={2},
  pages={250--274},
  year={2016},
  publisher={Emerald Group Publishing Limited}
}

@article{gunawan2018perancangan,
  title={Perancangan Continuous Improvement Program--Suggestion System untuk Membantu Pencapaian Key Performance Indicator Pada PT. X},
  author={Gunawan, Imelda Putri},
  journal={Jurnal Titra},
  volume={6},
  number={2},
  pages={301--308},
  year={2018}
}

@article{aswati2014rancang,
  title={Rancang Bangun Sistem Informasi Data Karyawan Kantor Notaris/PPAT Mulia Ginting Suka},
  author={Aswati, Safrian and Kartika, Widya},
  journal={JURTEKSI ROYAL Vol 3 No 1},
  volume={1},
  year={2014}
}

@article{shahzadi2014impact,
  title={Impact of employee motivation on employee performance},
  author={Shahzadi, Irum and Javed, Ayesha and Pirzada, Syed Shahzaib and Nasreen, Shagufta and Khanam, Farida},
  journal={European Journal of Business and Management},
  volume={6},
  number={23},
  pages={159--166},
  year={2014},
  publisher={Citeseer}
}

@article{febrianti2014pengaruh,
  title={Pengaruh Reward dan Punishment Terhadap Motivasi Kerja Serta Dampaknya Terhadap Kinerja (Studi pada Karyawan PT. Panin Bank Tbk. Area Mikro Jombang)},
  author={Febrianti, Silfia},
  journal={Jurnal Administrasi Bisnis},
  volume={12},
  number={1},
  year={2014}
}

@article{sulastri2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penilaian Dosen Berprestasi Menggunakan Weighted Product (WP) Di Stikes Alma Ata Yogyakarta},
  author={Sulastri, Cicik and Siswanti, Sri and KW, Andriani Kusumaningrum},
  journal={Jurnal Teknologi Informasi dan Komunikasi (TIKomSiN)},
  volume={4},
  number={2},
  year={2016}
}

@book{nofriansyah2015konsep,
  title={Konsep Data Mining Vs Sistem Pendukung Keputusan},
  author={Nofriansyah, Dicky and Kom, S and Kom, M},
  year={2015},
  publisher={Deepublish}
}

 @article{mayasari2018multi,
  title={Multi-Attribute Decision Making dengan Metode Fuzzy Technique for Order Preference by Similarity to Ideal Solution (FTOPSIS)},
  author={Mayasari, Oktri and Nasution, Yuki Novia and Goejantoro, Rito},
  journal={JURNAL EKSPONENSIAL},
  volume={9},
  number={1},
  pages={41--50},
  year={2018}
}

@article{januari2015pengaruh,
  title={Pengaruh penilaian kinerja terhadap kepuasan kerja dan prestasi kerja (studi pada karyawan pt. telekomunikasi indonesia, tbk wilayah malang)},
  author={Januari, Cindi Ismi},
  journal={Jurnal Administrasi Bisnis},
  volume={24},
  number={2},
  year={2015}
}

@article{pratiwi2014sistem,
  title={Sistem Pendukung keputusan Penentuan Karyawan Berprestasi Menggunakan Metode Multifactor Evaluation Process},
  author={Pratiwi, Heny},
  journal={JURNAL SISTEM KOMPUTER},
  volume={5},
  year={2014}
}

@article{pramudhita2015penggunaan,
  title={Penggunaan Algoritma Multi Criteria Decision Making dengan Metode Topsis dalam Penempatan Karyawan},
  author={Pramudhita, Agung N and Suyono, Hadi and Yudaningtyas, Erni},
  journal={Jurnal EECCIS},
  volume={9},
  number={1},
  pages={91--94},
  year={2015}
}

@article{ahmadi2014implementasi,
  title={Implementasi weighted product (wp) dalam penentuan penerima bantuan langsung masyarakat pnpm mandiri perdesaan},
  author={Ahmadi, Aziz and Wiyanti, Dian Tri},
  journal={Jurnal Fakultas Hukum UII},
  year={2014},
  publisher={Islamic University of Indonesia}
}

@inproceedings{agustin2017sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Penilaian Kinerja Dosen Menggunakan Metode Weighted Product (Studi Kasus: Stmik Pontianak)},
  author={Agustin, Yoga Handoko and Kurniawan, Hendra},
  booktitle={Seminar Nasional Informatika (SNIf)},
  volume={1},
  number={1},
  pages={177--182},
  year={2017}
}

@article{sidik2018framework,
  title={FRAMEWORK CODEIGNITER: Menggunakan Framework Codeigniter 2. X untuk Memudahkan Pengembangan Pemrograman Aplikasi Web dengan PHP 5},
  author={Sidik, Betha},
  year={2018},
  publisher={Informatika}
}

@book{pamungkas2017pengantar,
  title={Pengantar dan Implementasi Basis Data},
  author={Pamungkas, Canggih Ajika},
  year={2017},
  publisher={Deepublish}
}

@article{setyawan2017pembangunan,
  title={Pembangunan sistem informasi perpustakaan Sekolah dasar negeri (SDN) pacitan},
  author={Setyawan, Eko and Purnama, Bambang Eka},
  journal={Speed-Sentra Penelitian Engineering dan Edukasi},
  volume={4},
  number={3},
  year={2017}
}

@article{fatmawati2016sistem,
  title={Sistem Pengambilan Keputusan kelayakan bagi calon penerima dana bantuan masyarakat miskin menggunakan metode topsis berbasis web},
  author={Fatmawati, Diana and Sultoni, Sadikin and others},
  journal={JIMP-Jurnal Informatika Merdeka Pasuruan},
  volume={1},
  number={1},
  year={2016}
}

@article{nurjannah2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pembelian Sepeda Motor Dengan Metode Weighted Product},
  author={Nurjannah, Nency and Arifin, Zainal and Khairina, Dyna Marisa},
  journal={J. Inform. Mulawarman},
  volume={10},
  number={2},
  pages={2--6},
  year={2015}
}

@article{hidayat2016sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Untuk Pemilihan Hotel Dengan Simple Additive Weighting (SAW) Berbasis Web},
  author={Hidayat, Muslim and Baihaqi, M Alif Muafiq},
  journal={SEMNASTEKNOMEDIA ONLINE},
  volume={4},
  number={1},
  pages={3--3},
  year={2016}
}

@article{purnomo2018perancangan,
  title={PERANCANGAN SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN UNTUK PENILAIAN KINERJA KARYAWAN DENGAN METODE WEIGHTED PRODUCT (WP) PADA BAGIAN PRODUKSI DI PT. XYZ},
  author={Purnomo, Dian Eko Hari},
  journal={INDUSTRIAL ENGINEERING JOURNAL of the UNIVERSITY of SARJANAWIYATA TAMANSISWA},
  volume={1},
  number={1},
  year={2018}
}

@article{nurjannah2015sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Pembelian Sepeda Motor Dengan Metode Weighted Product},
  author={Nurjannah, Nency and Arifin, Zainal and Khairina, Dyna Marisa},
  journal={J. Inform. Mulawarman},
  volume={10},
  number={2},
  pages={2--6},
  year={2015}
}

@article{solikhun2017perbandingan,
  title={Perbandingan metode weighted product dan weighted sum model dalam pemilihan perguruan swasta terbaik jurusan komputer},
  author={Solikhun, Solikhun},
  journal={Klik-Kumpulan Jurnal Ilmu Komputer},
  volume={4},
  number={1},
  pages={70--87},
  year={2017}
}
